屌你老母香港市！

對唔住第一次開post唔識諗標題。

面對賣港package，我地進退兩難。既然眾籌左一次，有無得諗多次，話俾全世界既人知：香港已經俾中共全面監控緊！

只係想趁依家民眾既意見聲音大，博盡一鋪！我地無得再慢慢諗點電殘碌柱喇。
你整爛佢，一來俾人告，二來佢都會哂鳩我地啲錢再整過！

更多資源如下：
香港智能燈柱計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德安裝

推

自推

求下你地睇到

我唔想香港變到大陸咁，明明細個聽人講香港好撚自由

唔好俾我10連到

9

10

推呀

求下你地睇到啦

試左一次點解唔可以試多次

終於都明標題黨雖控屌但有用

30連都得呀

負評都講下點解負呀

唉屌 早知做標題黨好過

毒撚開post無人理

想問下大家意見姐
真係唔想變到大陸咁

自推左咁耐先知打錯字

正評又好負評又好，講下野呀

救唔到就眾籌集體移民算啦

話哂都係我地長大既地方

成套賣港package，甘心咩

起到全港都係個陣真係玩完架啦

自推左3頁

我知黎緊野餐好緊要，但係依家搞緊G20喎，俾到彈藥19國喎

唔好淨係正評負評啦，幫手推下啦

都係提出多個意見想幫件事姐

淨係去玩人地一支兩支燈柱有咩用先，遲啲起到全港都係架

趁佢未起哂就做野喇

推 正評左個啲幫手推下呀唔該

海濱係97前遺留問題，但依單係賣港變到大陸市
係咪應該俾啲人有知情權先

正評左幫手推下呀

唔計唯一一人，我自己同自己講左60次野

求下你地正評左幫推下

再咁落去真係香港市架啦

之前個外國記者講: Here is Hong Kong, not China. Not yet! 你地想以後變成HONG KONG IS CHINA咩

多謝你

求下你地正評左都幫手推下

依家因爲反送中，所以香港做咩基本上都有外媒關注。但基建佢地真係唔知咩事架

我地咁多人走出黎係和平示威，但之後整左依啲燈柱，你幾和平示威都可以知你邊個再捉鳩你架

多謝幫我推post既人，多謝你地

我都係想提出多個意見

上次班人馬仲未散既話，再搞應該有經驗好多

推post上熱門咁撚難架咩

出面太多post啦 推一推

膠啲都要講句博盡無悔

我真係唔知仲有咩可以做

push

你地諗下依家上樑不正全部歪，就算幾勇武都會俾佢地一網打盡

短時間又嚟只會令第一次變得兒戲，同埋電柱政府spin 去智能都市易洗白

樓主幾大

對唔住呀各位

我真係好唔想香港變到大陸咁無哂人權

唉屌 生於亂世人人都有責任保衛家園

但政府之後咪一樣可以起到全港都係依啲19燈柱

Pish

推！

有其他post討論緊。
我見人comment話再登報冇用，因為英國同其他國家都有呢d監控做緊。

做英文文宣 掉外國 forum 或者直頭send 畀鬼佬記者

老老豆豆，英國監控極都唔會搞咩亂拉人、思想改造營掛

但登報會唔會係最快俾全世界所有人知，畢竟有啲國家都keep住有人睇報紙

推阿屌！
香港人最多就係錢！！

如果唔得就當我9up下算啦

xiāng gǎng

唔想變成咁呀

你切入點唔夠喉呢 ching
人地用咩大陸牌零件 放商業區 connect 電話偷資料 最緊要係冇確實證據下 就要話係擔憂
同埋唔一定要登報 cc畀外媒記者都有D用

輕輕一推

推阿

我就係咁諗
大陸本身鐘意玩監控，完全無人權，無得同外國比。

我喺度

如果出面係有post講再登報唔work既話，可唔可以入黎屌醒我

每一日都睇到賣港新聞，真係好撚心淡

Push

多謝你幫我推post呀

登報 目的一係draw focus 同埋單野本身撞正G20夠重要 呢單又登報嘅唔登得幾多(太密就變左真係廣告 睇一睇就唔記得
不如CC畀幾個外媒記者 或者直接投稿 等班記者左抄右抄就個個都見到 同一張牌燒太多次會疲勞

有冇可能學倪匡咁講大家眾籌買個地方自己香港人去晒住,自己立國!
利申:鳩UP

我真係想問下大家意見

當政府唔理民意、亂鳩捉人、仲整埋依啲19燈柱，我地仲可以點

你真係睇多啲新聞先啦，英國你上網屌Islam 轉頭有警察上門有用緊同一樣監控system 嘅國家會唔會關注你裝咗幾碌嘢咁小事，有熱誠係好，下一步係試下諗多啲睇多啲，大家一齊努力

人權要提 擔心偷商業資料更加要提
5G 香港商業機密etc 呢D人地都好關心嘅地方落下藥先得

樓主要諗諗點解美國郁華為，係因為機密資料會經中國手 用番呢點去 施壓更加啱口味

睇到 推

Help push

少年，你覺得佢冇裝就監控唔到咩
只係而家真係做到出面咁解

華為依點係毋庸置疑，如果唔係美國特登搵佢黎做。而依啲燈柱佢配合埋rfid身分證其實又咪係會出賣哂個人資料

對唔住我錯

幫推

如果唔得就算啦，cc俾外媒都行得通，意義上都一樣

多謝幫我推過post既人

賺錢移民啦，將來有資本有地方先有能力救香港

就係後生仔女無錢
睇住香港一年比一年變差

我覺得要睇睇今次登報嘅迴響先再決定下一次做唔做，當然我地而家唔可以否定每一個行動嘅可能性

一定要繼續加油

我覺得依單野係彈藥

我明既，的確要睇左回響先再做，唔係就dum錢落海

對住呢啲社會環境係人都灰啦
邊個會想日日都出黎遊行示威呢

唔好灰心 我地呢場仗有排打

點解自己地方病左就要走去第二地?!
咁同D大劣人有咩分別
到左將來有資本有地方有能力先黎救? 仲救到咩? 到時會唔會咁關心都係另一回事啦!

好多謝大家鼓勵我，我本身出post唔係想放負
近排每一日都發生緊大事咁，抽離唔到睇新聞同連登，一睇到依單野就好衝動咁開左post問大家意見，好對唔住各位

毒撚係咁架嘛

好撚恐怖

知道大家都係想聽日發夢架啦

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

「水警要搽白花油」 以後大家唔好驚 一致就唔會有事！！

以下當我打手啦

立場新聞咁高質，立場記者又勇敢，不如返工嘅巴打一齊月供啦

巴打唔好咁敏感啦
當你都意識到警察可以用八達通去拉人
其實好多嘢唔剩止燈柱都係用同一概念去運作
你反到幾碌燈柱
反唔到你身邊更多不同類型嘅sensor
我都唔知自己曲定直
又係嗰句，我新ac,你當我9up算啦

輕輕推下

冇錢冇能力係唔會傷到政權分毫

我會話試吓行出黎先, 唔係話樓主
而係咁多個鍵戰.. 已經好多次都係咁
次次都話退啦 今次唔夠人啊 越黎越多狗喇 危險啊

咁有邊次夠人啊? 點解12/6 可以咁多人, 12/6 之後嘅行動冇一次夠人嘅??

對於在場嘅人黎講 每一個同伴都好重要
多一個人, 多一分行動力 多一分保護 引起多一分關注

次次都出, 真係會好攰, 尤其是呢個月 市民嘅行動鋪天蓋地 兩日唔夠 三日就有行動...
但每個行動 如果少一個人, 咁就少一分價值(新聞價值/對政府壓力）對政府&警隊少一分威脅

行動者見呢次少人 下次又可能唔出.. 咁就冇人行動㗎喇

12/6嘅戰友, 我等緊你地啊

係既
當爆左HA有for police單野就應該要知道發生咩事，可能我真係太敏感

希望大家都關注下

如果要cc俾外媒，有無啲英文勁既人

一係我地做左本地文宣先，激發起啲人既憤怒再發大搞？

幫推

其實一直都有監控
只係而家明刀明槍係條燈柱到做埋
暫時做到既就係叫身邊既人做選民
71出黎為自己發聲

呢樣比較small noise既野
做左文宣都未必好有效
連咁大個海濱割左俾人都反唔到
區區幾條燈柱
未必有預期既效果
不過有多D人關注都係好事
反唔到最起碼避得到

本身裝監控係用黎保障返公民 但好可惜係支共下呢d極權政權只會用黎打壓人民 所以香港冇民主就冇未來

係
今日新疆 明日香港
明日大嶼同集中營分別不大

原po有巴打質疑我
但係咁講呀
美國呢啲類似嘅野有商用架
技術本身係中性
同埋做IT嘅本身應該意識到
技術本身係中性
好定壞只睇個人操守
好多嘢你以為好私密
自古以來其實都唔係架啦
不過唔會有人忽然走黎同你講
話唔覺意睇到你做咗啲乜咁解
我覺得，操守係最後防線

我明整依啲燈柱出發點係好，但係出現係中國成件事就唔係咁講

係既，我地既私隱同行動去向其實早已經俾科技技術睇到哂

新疆模式監控 + 公民評分制度

但好多人係唔燒到埋黎唔知驚，仲話人地個邊姐，香港唔會咁既

真心覺得依啲燈柱到左香港就會變質，唔係保護市民

雖然我都知政府暗啞底都一直睇實緊

大家都係關注番近期活動注意須知啦

推 真係痴撚線

跟住過5年全部燈柱換晒就有日突然同你講話 "由聽日開始會係香港實行 "中國社會信用系統"
全方位24小時記錄住大家去過邊做過咩
到時就真係冇私隱

我講黎講去都係話 要扣住外國個關注點
人地最關心商業訊息外洩>>個人資料
要多D將問題扣落前者先alert到外國

推推

6月29唔該睇定啲先決定出唔出

屌

其實97前都有諗過有朝一日會變成咁
但係細個時都仲唔知共產黨有幾恐怖
覺得64都係做錯左一次啫
之後應該可以學英國管治香港咁學到好野
從失敗中得到教訓，未來會有民主中國

老董上任，當時未出黎做野，冇咩感覺
當奴上任，都覺得佢除左保護有錢佬，都唔會太仆街嘅
689上任開始就終於証明左肥彭當年話香港會衰喺自己人手上係講得啱
到左而家777，心諗如果我有本death note，我應該日日都要寫一次，最後真係有真民主時就寫埋自己個名

睇到了加油

建設民主中國 發夢啦
大陸人對民主根本無興趣

我覺得再登報既作用唔大, 我哋應該選擇用返社交平台向外國人宣傳, 再登報只會令登報常態化。

我覺得依家既走向應該係蒐集資訊, 整合出po, 甚至整本書出嚟, 等資料愈來愈多,論據愈來愈充分,最後可以試下攪展覽(本地或者國外都得。

目標係等中國既醜惡比外國既平民睇到, 向佢哋政府施壓, 杯葛中國。

pish